各位親愛的朋友 講過秘密比你聽

其實

我係男人來

Show Blocked User - 有村架純bb豬😘

夏微微

洗唔洗咁現實

抱歉騙了你

過去

吓

你係雞

唔信

我男人

你做乜偷我老死名

real的

G

OK

夏薇薇

其實...

你係5P兼五毛狗